借po一用[攬炒分隊]10點一齊上twitter同寄電郵去領事館 email sample

以下內容為引用，底部有原創email草擬內容
第一次出po，唔屌太痛。

以下為原創內容：
我草擬左一封email send去外國領事館果邊，內容請自行加減，如果有grammar錯就請指正，小學學生水平英文，敬請原諒，第一次comment，勿屌太痛。

收件人：
nzcghkg@biznetvigator.com
enquiries.hongkong@dfat.gov.au
info@hongkong.diplo.de
hkong@international.gc.ca
info@korea.org.hk
admin-etrangers.hongkong-fslt@diplomatie.gouv.fr
hongkong.consular@fco.gov.uk
hongkong-gk@bmeia.gv.at
mission.hgk@mfa.gov.hu
generalkonsulat.hongkong@gov.se
hon@minbuza.nl
visti.hongkong@esteri.it
consolare.hongkong@esteri.it

Dear Sir/Madam,

Please Raise Travel Advisory Levels to Hong Kong to Protect Your Citizens

Regarding on the recent crises in Hong Kong, I believe that no one can have a better understanding than a local citizen who has been looking into this case for more than two months. Therefore I am sending an email here and telling you about the dangers when travelling to Hong Kong, participating in protests and so on.

In recent months, the Hong Kong police force has been losing control when they are executing their missions, the situation will be further described and explained below:

In most of the protests, police tends to use tear gas without judging whether the situation allows or not. In 11 August, the police used tear gas in MTR(Mass Transit Railway) Kwai Fong Station even those it is an indoor traffic place. Without caring the user guide statement “ Using indoors may start fire” printed on the surface of the tear gas bottle. The action ignores the safety of the passengers undoubtedly. Many visitors are using the MTR services everyday, the chemicals left after using tear gas will greatly affect the health of human body.

Besides, at the night of 11 August, a female protestor’s eye was shot by the police using ‘bean bag round’ and it led to the blindness of that female. It is unreasonable that a police shoots at the upper part of the body of a protestor directly and in a short distance. It violates the related/relevant regulations. The overuse of force by Hong Kong police is dealing a severe blow to the safety of everyone in Hong Kong and the reputation of the city.

Apart from the above mentioned events, there are still a lot more events that proves the overuse of violence of Hong Kong police like ‘ Yuen Long Crisis’ in 21 July, etc. .The Hong Kong police is now the biggest threat of the safety of foreign tourists. Therefore, the visitors should be advised not to travel to Hong Kong in this dangerous period.

At the end of this email, I want to express my worries and anxieties of the safety of the foreign tourists. The governments of the tourists should by no means avert its citizen from such a crisis and it is of paramount importance to take prompt actions rectifying the problem. One of the method which is the most effective one is to raise travel advisory levels to Hong Kong. Making sure that the citizen would not travel to Hong Kong, a dangerous and unstable place, during this political turmoil.

If you have further questions, or want to know more about what has been going on in Hong Kong, please contact me via this email address.

Yours faithfully,
A Hong Kong Citizen

自推